兩廢中飲多兩杯屎水後比人打到變火車頭

爆完樽識走嗰下醒

深圳？

好撚狼死個個都爆人樽

Hit and run

好撚想知個死光頭比人打撚到點

伙記好慘
有排執

黑衫爆完光頭佬樽即刻走,點知黑衫個白衫矮仔friend企正佢後面,個光頭佬以為係白衫爆佢,即刻還拖......笑撚到我

仲有右上角嗰枱有條友食食下花生趁亂走人,唔洗埋單

黑狗得食，白狗當災

做咩唔乘勝追擊啊 ?

打完人識走仲要唔洗埋單